做人最廢係咪無勇氣去死

唔敢去死 其實係咪自己根本唔想死
連死嘅勇氣都無 就要繼續接受人間嘅痛苦

正能量回答:唔係
標準答案:做人最廢係有勇氣去死 無勇氣去生存

死唔怕 係怕痛